HTC Sense Companion推出，咩都機都裝到(附下載)

HTC U Ultra 及 U Play 兩款新機其中一個主要的賣點就是有 HTC Sense Companion , 不過在手機剛開售之時是沒有預載在手機內 , 不過昨晚就在 Google Play Store 上出現 , 只要你是 U Ultra 或 U Play 用戶都可以下載 .

HTC Sense Companion 其實就是一個人工智能助理 , 他會通過學習你使用手機的習慣(學習時間約一星期) , 從而提供各種生活提示 , 比如你要出門了 , 他就會先看天氣預報 , 然後提示你需要帶雨傘或多穿衣 . 又或者平時你6點下班就回家 , 但今晚要出去活動 , 電池可能不夠用, 他會先提醒你充電 . 林林總總不同的小提示小幫手 . 是 HTC 今年主打的功能之一 . 如果你是 U Ultra 或 U Play 的用戶可以去 Play Store 下載 . 如果你手機沒有提示更新 , 你可以看下面下載 Apk 安裝 .

不過筆者發現 , 只需要抽出 Apk , 就可以把這個 HTC Sense Companion 安裝到其他手機 , 即使不是 HTC 手機都可以 . 筆者測試了 HTC 10、華為、ASUS、小米等手機都可以使用 . 所以只需有 Apk 就什麼手機都可以用 HTC Sense Companion . 根據消息人士指出 HTC Sense Companion 其實是建基於 Google Assistant , 所以兼容性很大 . 如果你都想試用 , 可以下載 Apk 玩玩 .

E8裝到

竟然冇人想用

其實真心有乜用？

Iphone點用呢 咩都機